［18DSE英文]

有相關問題我盡量答

有幫人補習
16 DSE 5**
IELTS8.0

想穩4衝5 可以點做

練好卷三

作文有咩方法諗有創意既point

原來呢d都有得教

問吓樓主用咩方法來諗姐

利申腦閉塞

作story 就要創意啫
其他文體正路idea present得好都絕對可以5**
我作文就無乜創意既

content要67 要有creative idea wor

乜creative 就高 content分架？
我會prefer logical and feasible ideas

咁點做到？

係咪搞返清基本concept就穩4？
仲有咩係要識？

溫番文法先

我文法唔錯，咁之後點先進步到 我想考雅思

都係主要睇多啲報紙同聽新聞？

操卷都係操幾份熟識吓題型就夠了吧？

點估啲字點解

一路有keep住溫同學返好d文法
除左上堂 仲有咩方法可以學得快d？

利申：成日都唔肯定有無用錯

新聞報紙可以，或者你有興趣既野就得
睇劇，電影，YouTube
操卷listening reading 最易高分

學多啲prefixes and suffixes 可以幫你估previously unseen words 點解

最好每日用英文接觸自己有興趣既野
做下proof reading 練習都可以練文法
AL UE section C 集中操文法

點先去到呢個程度英文，可以睇得出subtlety

Proof reading?

Btw我睇一排美劇 再上網學下grammar 之後先再操ue section c 最後先操返dse pp/mock

咁樣ok? 如果想練speaking身邊又無人做對象練可以點做？

手機太細睇唔到喎 梁國雄議員

Speaking 可以上YouTube 搵discussion panel 果啲種類既片聽下討論點同人對答interact

17dse考生 已經知衰硬英文 黎近一年有咩可以做
提升返自己個英文底 求3

利申 坐1望2